廢老燒生收收皮啦

老屎忽廢老會點反擊

好心你班友就面對現實啦
共產黨喺度想拍咩出嚟